如果自願交出高登ac可以換到lihkg帳號可行嗎？

方便本身有高登ac但isp已經用唔到既巴絲打

要俾埋密碼lihkg admin

lihkg admin又可以係高登做免費宣傳一次

當然只限仲用到高登ac，lihkg admin login後改密碼然後自爆cap圖，確保無拎個ac做其他用途！咁可以換到一個lihkg帳號，大家同意嗎？

成堆sms衝入黎

可以係個人資料睇清楚係咪用isp reg先俾囉，你交個email俾admin時已經知你係咪isp啦

你個名

你有isp email直接reg咪得
admin機械人咩鬼有咁得閒

佢意思係個isp已經無用到果d人
例如10年前用學校既isp，之後畢業就無得用
當然你可以話咁大個人要有isp唔難

見到有小學雞起蘋果fb留言話淨係開放isp注冊係自打飛機
興幸無開放畀小學雞注冊

如果係舊大專email我覺得可行，自行email 連巴send 埋証明（如畢業証書）

學生証

咁咪好撚唔得閑

大把五毛有高登ac